仲有冇騎迷話艾榮同Love係魚腩

D三分屈到

夠啦藍波關人撚事咩 蓋清醒下啦

又binc

你確定果啲係騎迷？

六親不認

下場輸左咪話囉

蓋青我屌你老母